大家點睇d成日話睇live睇到好嬲好想喊 但又一次都冇出過去既人？

日日ig fb wts屌黑警，又話睇到訓唔著覺

含

佢有冇出去你點知啫

知道，因為係朋友

會唔會係佢信你唔過所以唔同你講